[震驚七百萬人]空姐最討厭的10個乘客行為

岩岩喺FB見到話空姐最憎人飲DIET COKE
話因為DIET COKE倒落杯到會比正常可樂多泡(比平常多二氧化碳) 會用多左好多時間
之後又成日喺FB睇到乜撚野10個空姐最討厭既行為
又憎人食杯面又憎人將餐具疊起點點點
其實我係唔係要喺搭飛機前 要睇晒你地班空姐最憎乜野 再避免做返依啲野先可以上機?
又話自己好撚辛苦又盛 屌你做得空姐前
你都知自己既工作範圍係做D乜野嫁啦
你話個客要求要幫佢含撚 你SAY NO就情有可願姐
宜家搭飛機真係唔敢亂叫空姐 廢事又觸犯左啲乜野潛規則 比你地暗中屌老母

佢地討厭關我撚事

根本d客做乜都唔撚鐘意

最撚好就大帝乜撚嘢都唔洗做

佢地咩都憎架啦，唔知真係以為請佢地返嚟齋派餐，仲成日自稱專業

唔撚洗做呀??

佢地就係想唔撚使做就有糧出

最慘佢地成日係到屌客呢樣又個樣，其實行行都辛苦又唔見其他人日日嗌救命

其實好多空姐都係第一份工就做空姐，佢地未做過其他行業就成日以為自己份工係全世界最辛苦，又喺fb開page屌客，慘在呢啲空姐空少page長開長有，大把人like

Ono唔洗做好唔好？ 你侍應黎架咋

服裝性行業係咁嫁啦

戶外工作者都未出聲 大熱天時咁辛苦 好心唔好將自己無限放大

唔撚使做啊
預左架啦

最憎d空姐同我講it's just loading

紅字正確
又覺得空姐帶住光環
出返黎做其他工又捱唔住

一萬銀多少少係做返waiter既工作啦,你以為真係請你返來搭飛機周遊列國?

唔好成日講到safety果part係你工作既全部,問下自己返工safety果part有幾多,派餐佔幾多,賣tax free佔幾多

其實個職位同去澳門d船員咁上下架咋

其實已經好得閒啦空姐

除左叫人纜安全帶 有撚safety野咩
分分鐘做撚到退休都未試過幫人急救

比機師同鬼佬屌就最撚好

只有毒撚大叔咸濕佬覺得空姐靚要睇番佢面色客客氣氣，我估坐飛機嘅阿太師奶都係覺得呢d後生靚女係死臭雞，所以會玩番佢地轉頭

飛g差唔多啦

WFC

DIET COKE倒落杯到會比正常可樂多泡(比平常多二氧化碳) 會用多左好多時間

講到咁珍惜光陰 返工個陣吹小兩句水咪得

屌，咪又係得班空雞自己互like返

明明佢地份工比好多服務業都要輕鬆又可以撈埋副業，都仲要日日鳩叫辛苦

尤其係台灣個乜乜柒柒空姐專頁
係到話空姐最討厭啲人將啲餐盤疊高
又話啲人點點點
我覺得如果啲人知道疊高會麻煩人就緊係盡量唔疊高啦
但個page講到疊高就得罪晒班空姐咁
痴線 我要睇你面色架 幫你做埋好唔好

有啲人的確係咩都會怨 啲客㩒多兩下call bell都會鬧 要多條毯呀水呀都唔鐘意 有時遇到呢啲同事都會諗佢地係唔係入錯行 diet coke的確多泡啲 疊起啲盤係會煩啲 有啲同事的確會唔鐘意 但唔會覺得討厭咁誇張 最多係花多啲時間啫 有啲客其實誤會疊盤係幫左我地 我多數會同佢地講下次放番原位就ok 其實人地就會明

大多數同事都唔會討厭呢啲乘客行為 最多都係一少部分 而個班少部分人又多數係覺得自己戴住光環既blogger 我都做過其他工 好老實論辛苦 呢份算係咁 只係體力上勞累啲 有時受下同事同客人既氣 講真有邊份工唔辛苦

咁空姐個人工又係低嘅，就好似班被公司抽曬佣的女藝人咁。所以要做兼職賺外快。

但我眼見啲空姐專頁出post屌客，其他空姐就會留言和應,啲乜乜secret page又係，差不多日日都屌客咁滯，並唔係少部分喎。我無like呢啲page,只係得有朋友做空姐，佢成日like所以我睇到。

咁唔高興咪唔好做囉 有得曬crew life果陣又唔見你地屌 垃圾 諗唔到有做其他工既人係咁輸打贏要

咁都叫低？計埋allowance成兩雞野喎，要求中五學歷咋喎，假期又多，有時stand by又未必有call,人工高過好多行業啦！

學歷要求又唔高 做得空姐都係用個樣搵食姐 仲咁串

咁我真係唔清楚 因為我冇咩like啲page secrets方面我公司嗰個多數係鬧公司 不過翻工我真係唔覺啲同事話憎你地講嘅野 疊盤間唔中都有 diet coke真係冇

識大把樣唔靚都去做空姐
做親空姐都港女過閪

如果出個m記最憎顧客行為，第一個係叫zero coke，睇下會唔會俾人屌到反皮

只會對台妹空有禮
hk不了

鬼有樣咩，質素差咗好多啦，尤其是因航，好多醜婦

10乜撚野個呀，其實咪又係同一個原因

打工仔最討厭的客人行為

俾野我做

咪又係waiter waitress
轉個地方做以為自己高級啲

不過老老實實 有時坐隔離公司 都見到有啲crew黑口黑面 好似所有人得罪佢咁 唔怪得近年成日俾人話態度唔好

佢地最想唔做
但又有得免費去玩

臭雞

特登睇呢D POST先好 下次就做足呢D

唔撚駛做，比個位佢地坐好唔好？
咩行業都辛苦架啦。飛雞

好似係高尚職業，

事實上係空中服務員

講真 沖個杯麵呢d濕星野都呻 不如唔好做...大把人返工做到成隻狗咁都未呻

唔知以為請佢係著套制服拖住個gip由屋企出機場然後上機坐到落機之後去到目的地po ig話好chill

做警察最討厭人報警
做消防最討厭救火
做地盤最討厭起樓

屌你老母 你工作範圍來架
咁洗唔洗灘係到有錢收阿
咁你不如如去做雞啦

打工打到乜都唔鐘意

下次上機記得飲diet coke食杯麵同疊起啲餐具

等我睇下邊10種行為最令班飛雞討厭先

屌你老母以後搭飛機一齊叫杯麵加diet coke

問價反而ok

班港女做空姐戴個假面具幾粒鐘都唔肯
其他國家空姐係咪都一樣？

Sorry,邊個出糧比你地

唔做佢地仲like 唔撚洗做 痴媽根

一樣係侍應，茶餐廳阿姐都冇你咁麻煩
唔係以為自己係高尚職業啊？
高尚，專業呢啲詞你地邊皮都沾唔到啊

台灣

以為自己係專業人士

依啲鳩濕page

乜鳩技能都冇仲嫌三嫌四
其實班飛雞知唔知你係雜工黎
出到黎俾盡都係做個濕鳩文員 慘D就做收銀
你以為真係俾件制服你坐飛機去旅行呀?

你睇班撚樣幾撚惡
自己應份做既野 叫番個客自己做
個客唔制 話鳩人冇同理心

靚邊撚到靚
搭過飛機都知大部分都唔靚
搵靚女 中環啲OL返工執得仲正

係做到唔洗做飛雞啦

臭閪

屌，咁唔滿意咪去做廉航空姐囉
唔洗派可樂，唔洗收咁多盤，d 人唔係係又叫杯麵唔係又叫杯麵

呀，唔得喎，之後就會屌人工低，多red eye 機
所以最好就係拎綜援 唔洗做有錢收

呢野真係痴線

坐過華航一樣西
問佢拎蘋果汁好似殺佢全家咁

唔講以為佢地做義工咁偉大

屌你做服務性行業
如果唔係個客閪你 同老闆待薄你根本其他野都係包左係你份人工度
咩都唔想做直接拎綜援做廢青算啦

唔好以為台妹就一定好啲啦
華航長榮都見過唔少木口木面，甚至西面

唔講仲以為佢地比錢去serve我

陣間人地自己去又話唔識又搞鳩佢d野
又話專業 攞杯水都話唔記得

屌 叫航空公司整大d 個gallery, 之後d 客好似食快餐咁派隊拎飛機餐
食完自己還返個盤，仲要自己放埋入架餐車好唔好？

做得服務性行業就預左俾客西架啦，唔係做左咁香港人都唔知香港人咩品性下

自

我真係唔明點解d女仔咁鐘意做空姐 人工又唔係高 又要成日周圍飛 如果真係貪有免費機 到時你去到當地既洗費咪又係扣番

佢地係外站有酒店提供，有膳食津貼

你估班友要貼錢打工呀？

最憎人唔係洋腸

機師都俾佢地屌

之前咪有個空姐絲打話最好當佢透明

根本好多服務性行業就想啲客乜都唔出聲
係佢地眼中就叫 生生性性

同時有錢袋= 貼錢比佢地去旅行
再食埋洋腸
呢份工都算無撚敵

我頭幾次搭飛機見佢一個一個收真係以為疊高係方便佢地，後來先發現原來佢架車到有一格格佢要再拆返開先知

為打卡,刷cv (fb,ig)

疊碟見過啲人一下疊哂8set 餐具....

執個個忍唔住出聲

我哋叫佢哋做嘢就唔鍾意，不論做咩！

禁鐘仔入到去講我只係陪坐唔做

不如調返轉佢地坐響度，我地俾錢買機票上去服侍返佢地好唔好？

除左跪低含撚之外乜柒都唔想做架啦
飛雞嚟架嘛

走水貨賺一筆
出嚟做雞 話自己係空姐叫高咗價 又賺多筆

乜都唔想做咪去做uo囉

最好乜都唔洗做
我地自己做晒
你地坐係度就好
去到餐廳你班空姐唔好叫人做野啦
自己落單，自己入廚房煮
最好自己洗埋碗先比錢走人

份份工都有人出黎呻架啦 佢地講下你地又唔比

話唔中意都比你班毒撚批鬥又冇話唔做

咪係

最好佢地坐低吹水（佢地最鍾意）
d客就自己搞掂

所以空姐最討厭做愛

走去做洋腸雞咪唔洗做囉
淨係比人屌又有得happy

有次派餐我叫coke 佢話無晒轉頭拎比我
之後佢無左回事
隔左陣我叫返佢拎比我 佢好似唔想咁
仲問我er你而家仲要唔要 好似好難為佢咁
最後咪又係要拎返比我屌

有名你叫飛雞
個個都係為左釣有錢佬先做架姐
你睇下有錢佬叫佢含撚佢含唔含

又想周圍飛黎飛去同人晒命，又想無代價無付出。
唔通真係請你返黎做model咩又撚唔係靚女

又唔見餐廳侍應咁樣吱吱喳喳
你侍應嚟咋醒下啦

1. 搭飛機

最on9係日日po ig Facebook, 驚死人地唔知佢地翻工辛苦

收皮啦死飛雞

2.勞資糾紛

而家搭飛機唔係佢地睇乘客面色，而係掉番轉乘客睇番佢地面色

飛雞真係痴撚線
成日係度扮專業 話乜鳩自己學過急救
屌 我夠上過紅十字會啦
我知我俾咗錢唔係大曬
但我有叫你幫我含撚咩
叫你俾杯水 俾張毛毯姐
好聲好氣 唔該前唔該後 都俾面色我睇
屌你咩
成日係Facebook 叫我地唔好做依樣個樣
我搭飛機定守校規呀
你話我瀨屎瀨尿就話姐
大佬呀 我凍拎張毛毯又唔得
搭幾個鐘飛機拎杯水又唔歡喜
最撚好笑杯面又唔話唔好叫 話成機人都會食
屌呀 你入到間餐廳 侍應會唔會同你講
唔好叫鐵版餐呀 陣味會令個個都想食㗎
痴撚線

得啦
以後搭飛機乘客們識做啦
佢地列出黎果啲做齊佢

因為呢啲嘢係機票錢包埋
你唔叫佢就唔洗做
公司亦都唔會賺多左

所以叫果班多多聲氣嘅飛雞去做UO就啱
想食嘢就加錢
搭緊果陣又可以俾錢買
咁佢地應該serve得甘心啲

上到飛機除咗叫杯麵同埋叫 diet coke, 仲要 d 乜野係一定要做嘅？

有無見地盤佬同侍應喺fb開page屌客呀？咁多個行業係得空姐成日上網屌客，有啲仲屌到成名出書，明明呢啲野係佢地要做，佢地就講到係客人唔啱。明明份份工都有佢自己辛苦之處，班空姐係要講到自己份工係全世界最辛苦咁款，以為有咩血淚史啦，原來係幫客沖杯麵同倒diet coke好辛苦好乞佢地憎，少少事就嗌辛苦，咁唔捱得第時老咗唔駛落地做其他行業啦！

咪合作下囉
減少人地麻煩serve客都開心d
樓主成個麻撚煩香港人咁

熄晒燈果陣就似係

咁你唔好彩
有次派餐前叫左bottle water
知佢d水唔撚乾淨
佢話轉過頭睇下有無剩
無幾耐佢又真係覆返唔好意思無晒

辣殺飛雞

屌老母都算
最驚佢俾d廢水加料

Onlun9
俾你叫到杯麵都唔慌好食
因佢地會落好少粉等佢無咩味

最好就乜都唔好做
個撚個一上機就訓教

你估乘客係突登搵野嚟麻煩空姐？搭幾個鐘頭飛機有少少要求唔搵空姐唔通搵機師？肚餓自己去galley沖杯麵食？係咪坐喺度粒聲唔出直到落機就叫好乘客？

根本佢地就係咁諗

空姐不嬲都係覺得公司請佢返黎去旅行
乜要做野架咩

唔係唔叫得佢做野
你係邊間大公司既ceo囉 未serve得你好好囉
最好娶埋佢返屋企佢唔洗做

人地又唔係派份野俾你 叫你唔好做乜
你咪繼續疊餐具 佢地咪繼續呻囉

我都好認同如果可以方便大家巴話做多少少係完全冇問題
但佢地屌客既野根本有好多人本身都唔知
講到搭飛機都要守規矩咁

飛去外國打咭放相上ig

依家空姐係垃圾 唔怪得人工少過舊個班 去餐廳做侍應仲辛苦呀

咪係囉
呻都唔得 痴撚線
佢暗地屌老母出黎又係一個笑容對住你

其實可以唔駛理 又唔係迫你咁做

其實要呻你咪放工後同班朋友圍威喂咁呻囉，有無必要喺fb開哂page咁公開比所有人睇到佢地點屌客點樣睇唔順眼啲客呀？
都話咗咁多個行業都無空中服務員呢行咁鍾意高調同公開屌客，你背後屌根本就無人話你。

屌你地咩
服務性行業不嬲都係人前笑到好似係你老母, 背後屌你老母架啦
人地有無係你點zero點杯麵個時黑面？無就收嗲啦, 人地都係打份工啫
你係咪天真到以為有人會發自內心咁開心地服侍人地呀？個D叫精神病
你鐘意叫zero咪叫囉, 想體諒下人地咪唔好叫囉
錢你就比左, 應有既待遇你就有權享用
至於空姐既待遇&辛苦問題, 係仆街老細既責任
而限制老細既係工會..又唔記得香港無工會..

係 呻兩呻最後都要做 講真其他工啲人唔會呻做野辛苦咩 只不過有部分同行又唔抵幫 講出黎有啲行外人又話我地好話唔鐘意

佢地真係唔做當應份喎
指出臭雞問題= 毒撚 ？

同做教育一樣， 永遠以為自己最辛苦，最偉大。

DIET COKE 多泡 要用多D時間
借問聲要幾耐

你班飛雞出去食野
個侍應話講返同一句
我地唔serve diet coke 好多泡要用好多時間
你班臭雞拆左人地間鋪都似

次次搭飛機都會嗌杯麵
嗌完一個 差唔多食完再嗌多個比條女
最憎呀喇

俾有錢鬼佬屌幾年都上左樓

中環啲律師樓OL都二萬 仲要準時收工放工

飲唔飲diet coke 架機都唔會早左到架啦

超...又咪厹mode
對住任何crew 都係咁嘅態度
我唔煩你你唔好煩我 咁就得啦

乞人憎既程度同的士狗差唔多

做地鐵黃人啦
棟係度就得

專業

專業捧餐

都啱丫
我黎坐飛機唔係揀老婆
所以唔洗做咩行為搏你好感
我自己都會顧自己形象所以唔會留難你
不過你自己都麻煩做返應做嘅野
啲基本request 都屌 咁你返屋企啦

不過又有好多
坐fanfare 都扮晒富豪咁
想溝人地

d空姐真係好撚垃圾
成日著住套衫坐車返工
塊面閪到仆街以為自己好撚高級

上到機咪又係要賣晒笑 on9

咩呀, 成轆木坐係度佢地都覺得眼冤
最好一係吉機 一係成機A&F 鴨

有d客真係好多無理或麻煩要求

但係你做得服務業預左架啦....做sales邊個唔想個個客入黎直接比錢就得?

咁你以後入茶餐廳都唔好麻煩waiter哥哥寫野啦, 你寫定入去啦

又咪坐巴士地鐵返工

全香港咁多份工，係得空姐同護士會係facebook屌鳩人

人地趕住入去同機長含撚嘛，你地係度嘈嘈嘈梗係唔高興啦

臭雞咪又係

證明佢地好得閒

而有一班毒撚上兩登屌鳩全世界人

其實佢地只不過係喺飛機上面工作既waitress. 點解可以咁撚臭串

講得好！班臭西麻撚煩

空姐空少正其名係空中服務員…
咁撚多不滿就轉行啦仆街，做得就係服務乘客架啦屌你班臭閪撚樣

包唔包括你?

做乜話埋自己係毒撚咁睇唔開

係得服務業就無理由要個客就你。咩叫減少人地麻煩，你受薪就要解決人地問題。

做得服務業就無理由要個客就你。咩叫減少人地麻煩，你受薪就要解決人地問題。

空中小姐真係改壞名
等班港女以為真係請佢上去做小姐

佢地以為自己真係大小姐大少爺 當年一定係佢地咁自稱先

空姐沒話最討厭幫人含 有沒巴打上去問下

on9 唔鐘意唔好做囉
出得糧比你，呢啲野包埋架啦
唔洗做每個月有30萬好無？

nono...係早期有套電影

有學識
有智慧
就唔洗做飛雞啦
空中侍應

搭親飛機
都大大聲聲叫服務員
提醒下佢地個身分

其實你哋個個都想有個空姐女朋友，冇咪嫌三嫌四囉

係呀係呀，我地話佢地多多事實成日上網屌客，男嘅就係溝唔到佢地因愛成恨，女嘅就係考唔到空姐所以妒忌佢地。總之空姐就是專業人士，是極度厭惡兼辛苦嘅職業，我地應該要尊敬佢地，身為乘客嘅見佢地成日上網屌我地食杯麵飲diet coke,要反省自己搭飛機途中千萬唔好呼喚空姐，免得佢地難受唔開心，咁得未呀？

話人垃圾

駁唔到

唔洗做

等有錢佬釣最好

你做乜9

其實點解香港d航空公司唔學星圾日本出餐牌比人手指指

好過對住港嬸講英文
聽唔明先轉廣東話都唔知想點

想飲diet coke都比你屌麻撚煩

佢地最鐘意食機司腸

整本menu 唔洗錢咩

點解咁多人屌空姐又會有睇乜乜乜 secret

就係睇得呢啲先可以拆佢地西洋鏡

應該係暗地裡對空姐存有幻想

成日都唔明咩原因會令佢地覺得自己個職業*高尚*過其他。做得侍應個客唔係無理取鬧係要飲品等等都好合理。講真, 空姐空少比起其他服務行業已經算唔錯。可能*覺得自己個樣靚啲*就應該唔洗做?

個個行業都屌客架啦

番工一定有閪事發生，上網講兩句都唔撚俾咩，diet coke咪diet coke囉，鬼叫公司有provide

其他行業一樣情況，發泄唔影響專業就無問題

跟本港女就係西

空姐成日係度EE哦哦又多人分享全因呢班多數都係靚女,大把追隨者

可唔可以講下班空姐專業係邊?

原來斟杯diet coke同沖個杯麵就叫閪事 咁佢地洗廁所咪叫世界大事?
發洩要上網公開屌架咩？較private唔得嘅？圍內同朋友呻唔得嘅？一定要高調開page比全世界睇到先得？

情緒不影響工作，已經係專業，唔洗下下有張cert先係專業既
老臨唔俾人叫cut都要入戲叫專業

樓主講得係 Facebook,應該都係(圍內)/private既
公開發泄既好似係樓主

再者，要屌當然要大大聲屌先係發泄，梁朝偉對住樹窿講野叫傾訴，
呢類公開發泄同公審一樣，大眾自有定案

勁多公開屌嘅Facebook page喎，你係空姐護同行定真係未見過呀？唔止開專頁屌，有啲仲出埋書喺書展有得賣。仲有咩叫做要屌就大大聲屌？你唔當場對住個客屌？仲話專業，如果一個醫生樣樣野睇唔順眼，喺fb開專頁公開屌病人你又點睇呀？喺高級餐廳做侍應，唔鍾意啲客問佢拎杯暖水，然後又開專頁公開屌客又ok?你屌還屌，唔該分清事件輕重先，小小事（杯麵diet coke)就要網上公開鬧客講到啲客好似十惡不赦不可原諒咁，你認為咁做係正確？你話喺機上比人用粗口問候/比人打/比人非禮，你上網公開屌客，道理喺你嗰邊，我相信無人會覺得班空姐麻煩多多事實。